# Ender4_Bigtreetech_SKR1_3_32bits

Configuração completa para a Adaptação da SKR1.3 na Ender4 com Display original

#define BAUDRATE 115200
#define MOTHERBOARD BOARD_BIGTREE_SKR_V1_3 #define BED_MAXTEMP 150

#define HEATER_0_MAXTEMP 280

//Motor Drivers Definition #define X_DRIVER_TYPE TMC2208
#define Y_DRIVER_TYPE TMC2208 #define Z_DRIVER_TYPE TMC2208
#define E0_DRIVER_TYPE TMC2208

// The size of the print bed #define X_BED_SIZE 220 //Ricardo #define Y_BED_SIZE 220 //Ricardo

//Leveling BED #define PROBE_MANUALLY #define MESH_BED_LEVELING

// Preheat Constants #define PREHEAT_1_LABEL "PETG" #define PREHEAT_1_TEMP_HOTEND 240
#define PREHEAT_1_TEMP_BED 60
#define PREHEAT_1_FAN_SPEED 0

#define PREHEAT_2_LABEL "ABS" #define PREHEAT_2_TEMP_HOTEND 230
#define PREHEAT_2_TEMP_BED 115
#define PREHEAT_2_FAN_SPEED 0

//Language Config #define LCD_LANGUAGE pt_br

//Display Config #define REPRAP_DISCOUNT_SMART_CONTROLLER